真係服撚咗啲港豬，日日拆鐵都仲敢去搭好似乜事都無發生咁

無野可以阻到港豬返工

港豬鬼知嗰d係TG味咩

其實唔需要再屌人港豬 搭鐵有時係必要 有d人搭唔到巴士 會暈會嘔 佢必需存在
冇鐵， 你上都上唔到巴士呀 塞到仆街
只要盡量唔比錢入閘/長者卡 同埋罷去鐵商場
已經幫到了

搭搭下鐵見撚到啲玻璃爆晒又火魔又水魔又滅火劑又tg味啲港豬第日仲可以繼續屍屍然拍咭入閘嗰下真係好撚嘢

同意 真係有需要 但次次都會跳閘🤟🏻

跳閘冇玩好耐啦